差一分鐘閪就濕曬

唔撚驚

屌你老母

咩歌

跳舞街

給愛麗絲

條女急於趕去城大

腿總不肯安放原短

差一分鐘天就黑曬

?